36歲方皓玟入紙結婚嫁日模男友

東網巨星

04月19日(三) 15:56

方皓玟結婚喇！

現年36歲藝人的方皓玟（原名吳嘉欣），一向甚少提及感情事。四月十日，一名報稱任職歌手的吳嘉欣入紙排期註冊結婚，在其擬結婚通知書上，吳嘉欣的出生日期與方皓玟相同，而男方則為37歲、報稱任職模特兒的日本人YASUDA, SHINGO（安田慎吾）。二人更申報同一住址。

東網聯絡上方皓玟，問她是否排期結婚、男友是否日本人，她則只用訊息報上一個「笑笑口」的EMOJI作回應。再追問下，她才表示：「多謝大家關心，感情事一向比較低調啲，多謝大家祝福，我會繼續努力，加油！紙都排緊期，係會結婚，只係我唔鍾意消費婚姻，所以感情一路低調，多謝你關心！」

恭喜八両仔

幾時到春卷

個老公幾靚仔

兩個個樣都KEEP得好好，個男仔幾有型